【第一滴血】90後陳先生：400呎跌到200萬就買！

佢條女個表情，先係重點。

【第一滴血】90後陳先生：400呎跌到200萬就買！

條女似係笑唔笑都係咁嘅樣
其實咁豬嘅女人都有男朋友
又冇化妝、個頭又冇乜打理
女人要搵人埋單真係無難度